﻿ Luyện thi ĐH môn Toán ( phần 2 ) : Hàm hữu_tỉ
Mời BẤM_VÀO_ĐÂY để xem nội_dung bài giảng " Hàm hữu_tỉ " .
Phần bài giảng của môn Toán_học sẽ gồm các nội_dung chính sau đây :
Bài giảng do Trung_tâm luyện thi chất_lượng cao Vĩnh_Viễn cung_cấp , nội_dung gồm 22 trang , được trình_bày dưới dạng file PDF . Nếu máy bạn chưa cài_đặt phần_mềm Adobe_Acrobat_Reader để đọc các file PDF này , mời bấm vào đây để tải chương_trình về cài_đặt vào máy .
1 . Khảo_sát hàm :
- Hàm bậc 3 - Hàm hữu_tỉ - Hàm bậc 4
2 . Hình_học_giải_tích
3 . Tích_phân
4 . Giải_tích tổ_hợp
5 . Đại_số
6 . Lượng_giác
Để theo_dõi nội_dung bài " Khảo_sát hàm_số bậc 3 " , mời các bạn BẤM_VÀO_ĐÂY để tải bài giảng ( file ở dạng MS word ) .
Th . S_PHẠM_HỒNG_DANH ( Trung_tâm luyện thi Vĩnh_Viễn )
